★地球空氣本來Free，但香港用障礙物圍起就可以天價賣出....

會否遭天遣？

地球水本來Free，但香港用智障的價格買屍水

yes!

必遭天遣

幾時炒賣 地心吸力？

非常同意，免仔，狼，山羊都有自己ga 森林，本來就free,可以安居樂業。香港呢？

你體內細菌住你身體，你都唔會收佢地租

呢個世界有強權冇公理

lm

你上山打水洗撚錢

地球地面本來都係Free,乜野叫政府土地，屌你

水，都話佢幫你舖水管，唔使擔，所以收錢！

地，完全唸唔到收錢原因

超左主義

高質post